有無人記得馬捷達

當年班19000吹到c朗接班人
而加去左邊

阻完利狗攞英超就攻成身退

唔識google/wiki?

記得當年條友間唔中踢一兩場入世界波比人吹到上天

得一場維拉咋嘛

叻

原來係一場黎
就比班曼狗J撚到咩超新星 cr7接班人

一生人得一場一球波最光輝，然後無了

記得當年買唔知邊本足球雜誌仲送左佢張海報

好記得當年就係話超新星要佢接牙朗班
點知牙朗34歲仲愛好癲條友已經唔知去左邊

意大利個柏路斯治個際遇同佢好似
又係差不多時期

樓主咁留意既

煙剷

我Google完，咩柒接班人都揾唔到
有無source呀

仲有樓主記得就夠啦

冇聽過咩C朗接班人
奧巴坦+馬捷達+韋碧克+基華利 係柒頭四寶就聽過

獌狗係咁上下
一有個後生仔踢到一場好波就吹到係超新星
馬捷達，聰明仔，贊奴沙 數都數唔晒

利申：廿年獌狗

星閃閃
新「魔」王──馬捷達 - 吾中

無一個彈起

咁佢嗰球又幾乎係全季最重要既
一世人入到球咁既波，都算無憾

當年上睇雜誌有提過下話佢靚仔好波可以接c7班
已經搵唔返source

又話19000
而家變左雜誌

當年吹到咁大
點都有留意下
嗰期之後就無聽過佢個名
岩岩先醒起有個咁既人

咁多年唔太記得
但真係有人提過佢係超新星又話將來可以接班c7

當年係死猁狗偽曼吹捧的

利申：20年猁狗

奧巴坦

曼聯寧舍多呢啲debut入波既後生仔 個個最後都收哂皮

佢踢前鋒，c7踢翼，點接班？
nani下話？

仲有場對新特蘭改變方向幫曼聯拎哂三分

其實佢對維拉入果球有咩咁重要

0809
1. 曼聯 90 (+44)
2. 利物浦 86 (+50)

佢季尾對維拉同新特蘭入波幫曼聯由和變贏
就係贏呢 4 分

你果陣都係維拉 問下自己

有無人記得贊奴沙??

呢件話曬而家都仲係比利時國腳
唔係太差啫，只係未夠料踢豪門

個撚個叫佢係運財童子
邊撚個叫佢係牙朗接班人

+2GC話係咪係囉

樓主上個連登都要淆底
真人一定柒到仆街

對利記入咗兩粒呀
屌佢!!

今屆世界盃佢都算柒啦
多事幹就去入咗粒
如果佢哋去返第二條線
入決賽機會大好多

馬思牙? 福仔?

上個月帶領皇蘇屌打皇馬

而家嘅皇馬真係算鳩數啦
仲有佢今季so far 入得兩三球咋喎...

仲要改埋名先敢覆
廢撚到

改埋名

馬捷達 畢拿 包唯 占士威爾遜 Harrop

一講畢拿就諗起同香川 果張

易食指數